[核爆都唔割]勇武放心上前線

我同屋企人都係黃 我深佢哋淺
但點都冇諗過割
我身邊所有朋友都冇諗過割

宜家係連登比人帶風向
有大量打手出post分化
真正嘅和理非係唔會割
因為都係有識之士 為香港好

所以大家無論係勇武定和理非
都要堅持自己信念
同時將信息傳出去

香港人 反抗

啱
大家都知勇武嘅重要同犧牲
無名英雄